第十次民間記者會

今日 1點
(呢個時間 好多人食緊飯)

【第十次民間記者會採訪通知】

致各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

民間記者會傳媒邀請函

第十次的民間記者會主題為「國際同盟：香港民權及人道危機」。發言人將會闡述香港「反送中」運動已由政治危機上升至人道危機的實況，亦會略述民主國家關注香港議題的重要性。是次記者會亦有外國嘉賓前來分享，團隊希望能借是次機會，重申五大訴求的必要，以及再一次展示香港人追求民主的決心，鼓勵各位站在自由一方。

現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：

日期：2019年9月6日
時間：13:00

記者會後將設有問答環節，有興趣進場採訪的媒體可以於 9月6日早上10 時或之前，以電話 / Whatsapp（94377274）、電郵（pr640212@gmail.com ）或Telegram（@pr640212） 覆示，以便安排。

如有查詢，請聯絡金先生 （電話：94377274）。謝謝

金先生 謹啟
2019 年 9 月 5 日

推

推推

推

[行動post] 聽日就9.7 所有人唔該入黎睇攻略

咁急

1 點ok , 多d 人lunch 睇

831 CCTV
906 遮打
907 機場
908 美領

831 CCTV !!!

推啊 不過好似開得有啲急

英文絲打

但CCTVB 唔播, 冇意思 :<

如果夜晚黃金時段播就正

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播